今日3個澳門出左黎

澳門人口得61萬
今日遊行有190萬？
3個澳門 其實係好勁 唔好睇少自己

190萬行出黎 唔可以一無所獲